Gole
1
พี
ซี
5
นิ้ว
ใช้
งาน
Windows
10
Android
บริษัท
Gole
ประเทศ
จีน
ระดม
ทุน
Gole
1
พี
ซี
ขนาด
5
นิ้ว
ใช้
งาน
Windows
10
Android
5.1
บน
เว็บไซต์
Indiegogo
คาด
สินค้า
ภายใน
เดือน
กรกฎาคม
สเปค
ระบบปฏิบัติการ
Windows
10
Home
Android
5.1
หน้าจอ
5
นิ้ว
ละเอียด
1280
x
720
พิก
เซ
ล
หน่วย
ประมวลผล
IntelAtomZ
8300
ค
วอด
คอร์
แรม
2
4
GB
พื้นที่
จุ
32
64
GB
รองรับ
MicroSD
สูงสุด
64
GB
พอร์ต
USB
2.0
x
3
USB
3.0
x
1
HDMIEthernet
แบตเตอรี่
2600
mAh
รองรับ
ชาร์จ
ไฟ
ช่อง
MicroUSB
น้ำหนัก
200
กรัม
หนา
20
มิลลิเมตร
รองรับ
Bluetooth
4.0
WiFibgnac
ราคา
เริ่มต้น
79
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
2823
บาท
ตอนนี้
ยอด
ระดม
ทุน
90000
ดอลลาร์
ยอด
เดิม
ไว้
30000
ดอลลาร์
ผู้
สนใจ
สามารถ
ดูรา
ย
ละเอียด
เพิ่ม
เว็บไซต์
Indiegogo
ที่มา
IndiegogoviaWindowsCentral
Topics

Windows
10
AndroidAllinOne

